<resources>
    <string name="app_name">MyCity</string>

    <string name="category_coffee">Кофейни</string>
    <string name="category_restaurants">Рестораны</string>
    <string name="category_kidfriendly">Места, подходящие для детей</string>
    <string name="category_parks">Парки</string>
    <string name="category_shopping">Торговые центры</string>

    <string name="coffee1">Кофейня 1</string>
    <string name="coffee2">Кофейня 2</string>
    <string name="coffee3">Кофейня 3</string>
    <string name="coffee4">Кофейня 4</string>
    <string name="coffee5">Кофейня 5</string>

    <string name="restaurant1">Ресторан 1</string>
    <string name="restaurant2">Ресторан 2</string>
    <string name="restaurant3">Ресторан 3</string>

    <string name="kidfriendly1">Место, подходящее для детей</string>

    <string name="park1">Парк 1</string>
    <string name="park2">Парк 2</string>
    <string name="park3">Парк 3</string>
    <string name="park4">Парк 4</string>

    <string name="shopping1">Торговый центр 1</string>
    <string name="shopping2">Торговый центр 2</string>

    <string name="details_coffee1">В самом сердце старого квартала притаилась кофейня «Медный Лис», где гравитация ощущается чуть слабее, а время течет со скоростью тающей пенки. Стены здесь выложены из прессованного книжного переплета, а вместо ламп под потолком дрейфуют крошечные биолюминесцентные облака, меняющие цвет в зависимости от крепости вашего напитка. Бариста — молчаливый киборг с фарфоровыми пальцами — готовит фирменный «Эспрессо Млечного Пути», зерна для которого якобы обжариваются в хвосте пролетающей кометы. Воздух пахнет свежемолотой карамелью, старыми чернилами и легким озоном, а каждый глоток заставляет вас на мгновение вспомнить то, чего с вами никогда не случалось.</string>
    <string name="details_coffee2">Кофейня «Абиссаль» находится в затопленном подвале викторианского особняка, где вместо окон установлены иллюминаторы в бесконечный океан. Официанты-амфибии плавно скользят между столиками из окаменевшего коралла, разнося заказы в чашках, вырезанных из цельного жемчуга. Здесь подают «Морской раф» со щепоткой светящегося планктона, а вместо фоновой музыки слышны лишь отдаленные песни китов и мерный гул глубоководных течений.</string>
    <string name="details_coffee3">В заведении «Шестерёнка и Пар» кофе варят внутри гигантского латунного механизма, который занимает весь центр зала. Повсюду свистят медные трубки, извергая ароматный пар, а сахар подается в виде крошечных шестерёнок, которые вращаются в чашке, пока не растворятся. Стены обклеены чертежами вечных двигателей, а местный кот, полностью собранный из часовых пружин, мурлычет в ритме метронома, создавая идеальный индустриальный уют.</string>
    <string name="details_coffee4">Кофейня «Оранжерея №9» — это заброшенный зимний сад, где растения питаются не солнцем, а кофейной гущей. Листья папоротников здесь имеют вкус темного шоколада, а цветы распускаются только тогда, когда кто-то смеется. Гости сидят в плетеных креслах, которые медленно раскачиваются сами по себе, и пьют «Цветочный латте», настоянный на лепестках вчерашних сновидений, пока мягкий мох под ногами заглушает все звуки внешнего мира.</string>
    <string name="details_coffee5">Заведение «Error 404» выглядит как бесконечная белая комната, где мебель состоит из полупрозрачных пикселей и застывших помех. Здесь не принимают деньги, а кофе материализуется прямо из воздуха, как только вы четко сформулируете свое желание вслух. Напиток на вкус напоминает статическое электричество и раннее утро в мегаполисе, а стены время от времени покрываются каскадами падающих зеленых символов, сквозь которые можно мельком увидеть другие реальности.</string>

    <string name="details_restaurant1">В ресторане «Силуэт» нет ни ламп, ни свечей — всё пространство залито ровным матовым сиянием, исходящим от самих тарелок. Официанты перемещаются абсолютно бесшумно, а на стенах оживают тени гостей, разыгрывая альтернативные версии их жизней: пока вы пробуете «Гравлакс из полярных сумерек», ваша тень на стене может сражаться на дуэли или танцевать вальс. Вкус блюд меняется в зависимости от того, о чем вы думаете в момент укуса, превращая обычный ужин в сеанс коллективного психоанализа.</string>
    <string name="details_restaurant2">Ресторан «Зенит» расположен внутри гигантского хрустального сталактита, свисающего с нижней стороны летающего острова. Гости сидят на парящих платформах без перил, а вместо пола под ногами расстилается бездонное грозовое небо, прошитое нитями молний. Фирменное блюдо — «Облачное суфле», которое нужно ловить серебряным сачком, иначе оно просто улетит ввысь. Здесь пахнет озоном, ледяной мятой и адреналином, а вино подается в бокалах, которые звенят в унисон с ветром.</string>
    <string name="details_restaurant3">В заведении «Манускрипт» вместо шеф-повара работает главный архивариус, а блюда подаются внутри старинных фолиантов. Вы не выбираете еду, вы выбираете литературный жанр: «Детектив» окажется острым и многослойным супом с неожиданной развязкой на дне, а «Поэзия» — легким десертом из засахаренных метафор. Столы здесь сделаны из закаленной бумаги, а соусы разлиты в чернильницы. Если съесть всё до конца, содержание книги навсегда отпечатается в вашей памяти, сделав вас на один вечер великим эрудитом.</string>

    <string name="details_kidfriendly1">Этот ресторан-игровая расположен внутри гигантского желейного купола, где пол работает как батут, а гравитация настроена на режим «пушинки». Вместо стульев здесь парят прирученные маршмэллоу-облака, которые послушно подлетают к столам-пузырям, стоит только звонко хлопнуть в ладоши. Главный аттракцион — «Трубопровод радости»: прозрачные лианы, по которым прямо в тарелки скатываются разноцветные сферы с мороженым, меняющим вкус каждые пять секунд — от взрывной карамели до сахарной ваты с ароматом солнечных зайчиков. Вместо официантов здесь суетятся вежливые механические еноты на роликах, жонглирующие лимонадом, а стены раскрашены «живыми» красками, которые позволяют рисовать прямо в воздухе светящимися макаронами.</string>

    <string name="details_park1">В этом парке деревья сделаны из гигантских музыкальных инструментов, чьи ветви превращаются в струны арф, когда по ним пробегает белка. Вместо обычной травы здесь растет мягкий изумрудный мех, который хихикает, если по нему пробежать босиком, а дорожки вымощены плитками-клавишами, исполняющими бодрый джаз под вашими шагами. Посреди парка стоит фонтан, который выбрасывает в воздух не воду, а миллионы мыльных пузырей, внутри которых запечатаны смешные истории — стоит лопнуть такой пузырь, и вы услышите короткую шутку.</string>
    <string name="details_park2">Этот парк парит на высоте птичьего полета, удерживаемый тысячами шелковых лент, привязанных к верхушкам земных скал. Здесь нет качелей на цепях — вместо них дети седлают ручные кучевые облака, которые катают их между верхушками гигантских одуванчиков размером с дом. Вместо песочниц здесь бассейны со светящейся пыльцой, из которой можно лепить замки, парящие в воздухе, а местное мороженое настолько легкое, что после его поедания вы начинаете медленно левитировать в метре над землей до самого заката.</string>
    <string name="details_park3">Парк, построенный из застывшего северного сияния и жидкого зеркала, где каждый поворот тропинки ведет в новую цветовую гамму. Здесь живут зеркальные кролики, которые показывают вам ваши мечты, если угостить их кристальной морковкой. В центре парка расположено озеро из густого синего тумана: по нему можно ходить как по батуту, наблюдая, как под вашими ногами проплывают созвездия. Это место, где можно играть в прятки со своим собственным эхом, которое здесь имеет привычку превращаться в солнечного зайчика и убегать в кусты сиреневого папоротника.</string>
    <string name="details_park4">Представьте мир, где вы стали размером с муравья: здесь в тени огромного забытого плюшевого мишки можно устроить пикник, а заброшенная железная дорога превращается в скоростную магистраль для гонок на садовых улитках. Горки здесь — это огромные кусочки радуги, стекающие прямо в пруды из малинового киселя, а вместо деревьев возвышаются леденцы на палочках, на которых созревают шоколадные орехи. В этом парке всегда пять часов вечера — идеальное время для бесконечного чаепития с механическими куклами, которые знают секрет вечного каникулярного настроения.</string>

    <string name="details_shopping1">Этот торговый центр представляет собой каскад парящих террас, сплетенных из застывшего лунного света и прозрачного мрамора. Здесь нет шумных вывесок — названия бутиков проявляются на стенах только тогда, когда вы бросаете на них заинтересованный взгляд. Покупатели не ходят по этажам, а перемещаются внутри вертикальных водопадов, которые не мочат одежду, но мгновенно смывают усталость и стресс. В бутиках вместо манекенов стоят голограммы, которые примеряют наряды из «ткани настроения», меняющей фасон под ритм вашего сердца, а в зонах отдыха подают чай из цветов, выращенных в условиях нулевой гравитации под музыку Моцарта.</string>
    <string name="details_shopping2">Этот центр построен внутри гигантских песочных часов, где время течет в обратную сторону, возвращая посетителям бодрость и свежий вид. Стены здесь выложены из живого янтаря, в котором застыли образы великих кутюрье прошлого, а витрины магазинов — это порталы в разные эпохи: в одном отделе можно примерить плащ из тумана викторианского Лондона, а в другом — кроссовки, напечатанные из звездной пыли будущего. Вместо фуд-корта здесь работает «Зал дегустации мгновений», где можно купить флакончик с ароматом «Беззаботного воскресенья» или заказать десерт, который на вкус как ваше самое счастливое воспоминание из отпуска.</string>
</resources>